老老實實，對班黑警趕盡殺絕唔現實

嗱大家唔好屌我住，九月開學搞細犬呢就唔洗討論事在必行ga啦，但見隔離有po講緊話之後班狗好似烏克蘭咁跪地求饒都唔放過呢，其實又於事無補。

我認為搞到要班狗一定要一死謝天下對我地都冇利，同我地一樣，反正都被人入暴動，緊係有咁大搞咁大既思路一樣，班狗心諗反正都係死，我緊係先搞死你班示威者啦。

所以，我認為要建立一個好似污點證人咁接受黑警棄暗投明既制度，可以討論下以下原則

1. 示威現場被擒既黑警，唔接受求饒，任前線處罰，左膠死開。

2. 只接受衝突前投降/放水既黑警，如有更大貢獻e.g.提供真實情報/部署/其他黑警資料，可有更佳待遇。

3. 黑警投降後須囚禁一段時間，囚禁由左膠及勇武共同管理。

歡迎討論

咪撚集體打飛機啦！根本同烏克蘭兩種背景，就算香港真係可以獨立，必然會黎一場屠殺硬仗禍及全港每個角落，等到塵埃落定，人面都全非，班狗都自動投靠鬼國

搵人直接核爆林鄭啦！
呢個魔鬼

求幫推
(極正經) 關注被控義士進程請入，一個也不能少不是口號！！

我始終覺得要分開真正黑警同冇咁黑既黑警, 分化佢地內部, 等佢地自己瓦解. 原唔原諒佢地係一件事, 我只覺得咁樣做對成個運動長遠有利. 要對準政權, 即係港共同中共. 黑警只不過係佢地一副機器. 好比一架坦克, 打爆佢當然好, 但如果能利用呢架坦克攻擊返佢大本營, 會更有效果.

警察做支援個
唔上前線個D我諗都有好人既

30000分之1

無一個係無辜架戇鳩！

ON9